依家係政總入面d 公務員一定好擔心一樣野。。。

唔係條例 過唔過到
而係幾點早收？點樣返屋企？外賣叫咩好？

之後就會開始係 fb 同 ig 話d 示威者阻佢放工
“你攪佢地好啦，我打份工嫁咋”

跟住警察就會企道德高地，用善意叫示威者開路比人收工走 ...
順便清晒d 路障

所以政總公務員你地放心，冇事既！